論美國槍牌

美國人堅持有槍牌係為左當政府不得民心時可以推翻政府；
但家而科技進步，真係開打你點同坦克、戰機打？
結論，槍牌變相象徵式多於實際意義，同唔同意？

點樣真係開打？平民排曬陣去等軍隊打呀？

一地係諗住真係內戰/敵人入侵時反抗，軍人亦會變節，所以戰機vs戰機，步槍vs步槍

人哋啲人民真係連坦克,戰機都有㗎喎

有道理

Shooting 變咗係老少咸宜嘅Culture

坦克導彈係無辦法對付游擊戰, 要用陸軍。佢地平民有幾億支槍, 政府係無可能對付咁龐大既民兵。你忘記左美國連越戰韓戰都嬴唔到?

擁槍係憲法給予公民嘅權利 (right)
唔似車牌 係馬路上駕駛 呢啲係特權 (privilege)
美國人係唔需要槍牌都可以買到槍 (小部分人除外)
我去買槍同你去7仔買包煙一樣
只不過要帶槍隨身出街就要去警局報備
有張紙仔你放銀包

喺德州可以隨便帶都得,個個州都唔同

Permitless Carry

Alaska, Arizona, Kansas, Maine, Mississippi, Missouri, New Hampshire, Vermont and West Virginia have “Permitless Carry.” If you can legally possess a firearm then you may carry it concealed in those states without a Permit/License.

天賦槍權，所有人都應該享有擁有槍械既權利